澳門兩日一夜行程

打算聽日過澳門賭錢玩返晚，有冇去開馬交既巴打提議下有乜玩有乜食

[quote]打算聽日過澳門賭錢玩返晚，有冇去開馬交既巴打提議下有乜玩有乜食 [/quote

LM

水上賭場，同食海鮮。

幫手掃垃圾

帶物資過去